一人一首最鍾意嘅日劇主題曲/插曲

柴咲コウ ー Kissして(’07)／My Perfect Blue (’12)

前面嗰首比較出名 不過後面嗰首都好好聽

Mr.Children / Sign (’04)

HANABI應該呢度大家最熟 不過呢首嗰齣劇Orange Days好好睇

DREAMS COME TRUE - LOVE LOVE LOVE (’95)

呢首都好出名 不過好似少見呢度提

唔洗屌我一人一首但我post三首我拋磚唔計

La la la love song

lemon
此post 已完

海猿 ocean

仁醫

Lemon

Legal High
或者BOSS第二季隻ED

蕾

白日

silly

耆齡王

逢いたくていま

2首歌都真係perfect
第一季首歌就講主角好想番去見未來
第二季就調番轉主角好想見番助手

咁多人都講Lemon
菅田将暉 - まちがいさがし

superfly - rolling days
正

ching sick ball

宇多田光
花束を君に
覺得旋律好聽得黎，光妹歌聲幾感人。

mk歌

小小戀歌

好鐘意依首

求婚大作戰 全部歌

上面有人講左LEMON
但我都要講
夢ならばどれほどよかったでしょう

小小戀歌同埋流星之絆嘅orion

一定有白夜行份

long vacation 識貨ching

First love

咁啱聽緊，好好聽

Only Human,粉雪,太陽之歌

有無人諗起呢首

True true

痴線 點可以冇back number依首
我愛石里

宇多田光 Flavor of life
花樣男子真係好撚好睇

東大特訓班主題曲Realize

Prisoner of love

啱啱先第2頁已經咁多宇多田光

I for you - Luna Sea

依首正

呢首應該無人識

king gnu

エレファントカシマシ - 俺たちの明日

近排睇集團左遷之後幾鍾意首歌

あいみょん - 生きていたんだよな

老餅推介
愛情白皮書
主題曲: True Love - 藤井郁彌

依套唔知有冇人有睇，但Greeeeen d歌好好聽

仲有my boos my hero首宙船都好深刻

Love shuffle

Hikari miwa 😍😍😍

套劇再加埋首歌 喊到仆街